周子瑜算唔算標準靚女樣

我覺得靚得黎有種英氣係到
其他女拍埋佢到 即刻柒一半

agger 真係好靚

周葆瑜呢

得對燈大 隻眼唔夠大

瓜子面形 眼ok大 有D冷豔feel 又有成米七up 算美少女 100分有85以上

正面掂
側面差啲

靚得黎唔係整容餅印樣 已經算女神啦

面細，五官精緻，眼大

忍唔住係咁睇佢d相

唯一缺點: 唔夠白, 同雪炫一樣要靠化妝

1:16開始 呢段先經典 真係第一次睇kpop女星不斷重複又重複睇

好唔穩定塊面有時會腫
唔腫加無表情個陣最靚

我覺得佢咁著先match返佢年紀

如果咁都唔叫靚都唔知點先叫靚

唔標準 不過好靚

標準複製人樣

不了

佢係嗰種睇落有d高傲,好難接近既靚女樣

靚
白返啲就perfect

隻眼好圓好大

香港有冇咩差唔多type既女星?

鍾嘉欣

化白左都黑黑地

唔笑靚過笑

呢張好尾機

普通樣
去公屋行一轉,都搵到很多差不多樣的

都係靚

子瑜

你住嗰間咩公屋

唔洗再白啲啦 依家都已經夠砌低大把港女

根本成隊淨係睇佢一個 應該叫'子瑜 & Twice'就差唔多

我都想識呢TYPE公屋MK妹

唔係標準靚女樣 不過好靚
不過有時望落唔係太襟睇，白返少少就更好，但靚起上黎真係鬼火咁靚

呢條片一睇難忘，有少少冷豔咁
好charm

冇人講射箭果張？

去做韓狗 垃圾
狗也不屌

Sana先係最靚最可愛

屌過好臭

算

Sana淫底

鯊魚黨

你老母就淫底
sana純真天然可愛

ching識貨
多d呢類behind scene片睇就好

呢條5毛假膠都要認真理佢講咩？ 佢目的只係抹黑日本

淫底架妹

收嗲啦毒撚

點解sana mina都係架妹 同聲同氣 但好似唔太fd咁 係咪mina太毒太靜

iu?

有靈氣

我都睇得出你係標準on9仔

咪又係拋個身出黎做既臭雞

我之前D 女朋友 差唔多咁樣

愈望愈順眼
而子瑜似係一望就 嘩 靚女個type

成個樣cool cool地但佢隻眼好大 可愛返

兩個完全相反, iu愈望愈好睇, 子瑜望耐左有猙獰feel

多謝大家

輪廓好 化妝幫好多

呢張直頭唔似佢

屌你 猙獰又過份左
子瑜係有d狐狸feel 而家睇係幾cute
希望再大過d唔會變7

我比你搞到溫唔到書

cool cool地又好有靈氣
而家仲細個有排玩

唔錯

我覺得iu襟睇過子瑜，但兩個係唔同類型既靚
兩個都好鍾意

Sana都好正

呢條片睇左勁多次
真係靚到痴孖根

想搵返條片

tzuyu fancam 著黑色衫
跳舞唔係跳自己既歌
一開頭個音樂一出
頭向下 嗚低身既tzuyu就急速抬頭 頭髮發起 望鏡頭甜笑

有無人搵得返呢條跳舞片俾我 好想睇多次

英文歌黎 好似

屌搵到 原來唔係抬頭 記錯
BTW 呢條片勁靚唔係講笑

連登2大女神iu同周子瑜我都唔覺好靚

雖然唔係咁岩, 但都不禁要post下

IU 應該用cute 比形容靚更貼切

都唔係佢2個
結衣呀嬸先係

師兄好心機

你咪個隻狗囉 垃圾

你間公屋起邊個國家？

子瑜淡妝已經好靚
但素顏個時黑眼圈太明顯同眼袋太大
略為失色少少

正吖

韓狗算吧

下 好普通

兩隻泡菜雞吹到連登2大女神
咪笑死人啦

咁連登啲人吹奏佢地喎 我睇正皮講咋

得啦 日本女性先係女人

我係後面掩護你

上面擺個sana 出嚟做襯托
唔係兩人fans 但一拍埋佢同子瑜差9 皮

twice 有三個架妹呀

Mina 好仙啊

irene靚d

佢係一個靚女
但拍落 IRENE 同JOY度
佢就比下去了

佢真係好靚
難得一見嗰隻靚

子瑜個樣冇得頂

呢兩個唔算好靚女 kpop入面有好多同佢地似樣

Tzuyu sana全隊最正

子瑜其實係符合香港男性嘅審美標準
Sana就係連登仔最鍾認意嘅可愛㗎妹
打和！

不了 佢同關寶慧好似樣

路人睇第一眼通常最鍾意子瑜 標準靚女 最吸引眼光

但睇耐左 通常都會比較鍾意其他成員

屎忽下巴
靚女??

呢個真。。。

IU Sana

油頭毒樣
閣下樣子？？

子瑜係靚
但之前同hani雪炫拍埋一齊出show就爭好遠

hani 算有台型je

同我差唔多樣

成隊twice都係0整容kpop入面清泉
允兒呢d整容雞更加比唔上子瑜

睇垃圾KPOP都好意思講

幾靚 但好扮野feel

化左妝係幾靚
但佢素顏強味濃

Master Yoda

留名

$4200x50(上上級樣 徽波 冇腳 18 韓/台妹 仙氣 明星價)

我覺得允兒先係標準靚女

覺得佢個樣一時時，化岩個妝就好女神，但有時睇落好果黑好普通
同埋落左妝真係唔得

咁都唔得

未去到超靚個隻

個樣好串

淡妝真係幾靚女，
尤其露齒笑，真係好吸引。
但素顏真係不了。

佢係靚 但唔係瓜子臉更加唔係面細

素顏有咁既樣算很好了

有人唔做去做韓雞 垃圾

有人唔做做韓雞

追韓狗 全家死於非命

人地咩國藉你都未知
完美演譯衝出黎柒

超越到iu未

IU真係好...靚

好殘

其實就看多了 一樣没感覺

有個搭車立廣告不知丁左我幾多次

g持日本user name的巴打

同意
日本三文魚朾 巴打

連啲動作都好仙

同意
子瑜淨睇樣係靚
但拍落其他人到氣質同身型都差啲
雖然好多人話雪炫又黑又素顏唔掂
但3個比落我覺得佢最正 台上黎講

雪炫咪又係整出黎
要睇就睇天然啦

正常 入得呢個圈 日日塊面上d化學粉 點會唔殘

樣算靚既 眼大 面形

塊面包返少少會靚啲，依家太瘦

佢有無俾泡菜中出過

樣面好扁好細

咁耐以黎好似淨係同港豬jackson一個後生既拍過節目 應該無事既

雪炫有無整關你撚事 雪炫好正囉 之前成日扮正義話人 原來一路話人自己一路引戰 正賤人

ching勿急躁

啲搞事撚唔屌唔得 連雪炫咁正佢都要屌

唔止高登仔盲撐盲反, kpop撚本身自己都有盲撐盲反

雪炫我都想屌

AOA都上到神枱 真係得啖笑

你講人整容就得我講就唔得
大家都係once做咩咁惡

Once你老母 躝啦 盲反引戰狗

靚得黎又易認，有時d韓星好鬼難分

標準西面就真,
唔笑個樣臭到喊

Once大佬
大佬叫到咁我收聲啦

講西面靚女, 一定要提blackpink jennie

唔笑好bitch face

但整古做怪個陣又好cute cute

咁子瑜台灣人嘛

中期幾好, like a cat, miniskirt, short hair 又catchy又好聽
到good luck開始走下坡

西面代表2⃣️號

Idol來講，靚得來太標準其實唔係好事，佢永遠都唔會係最紅嗰個

crystal 好西，西得嚟好有氣質，冰山美人咁
佢家姐都正

唔撚好ON9啦 好嗎?把口咁撚臭

對腳

當初因為周子瑜留意twice，之後最鍾意就係mina

男就話姐 女既愈標準愈好

我fd有次叫佢做周黑鴨，我笑到停唔到，雖然靚但可惜黑咗少少

Sana唔正咩？

Sana無敵

邊個夠膽話雪炫唔正？同我企出黎

五官黎講其實mina仲標緻

暫時未搵到一個身材靚過佢嘅kpop idol
高瘦有胸 樣又唔差

0:31開始
呢個笑容都正到癲

No Sana No Life

咪晚晚俾人中出

前世要俾幾多胡人輪姦過屎眼到今世先可以同佢扑畘兼攞佢第一次

我又唔覺mina靚 但佢堅有氣質 成日都想望多幾眼

最靚周子瑜,其次係mina。

其實好一般

用周子瑜做標準既話
全香港帶無10%女人達標

有

子瑜係靚 好容易吸引人注意 但性格太呆無咩表現同個人魅力 硬係差咁啲嘢
又唔叫得個靚字嘅但好容易比其他成員搶focus 好似momo sana咁
Btw唔知點解成日覺得sana係嗰啲勁有心機想上位但扮係天然呆嗰type女嚟

全香港10% 姐係幾十萬人喎...

子瑜D韓文應該係成隊咁多外援之中最廢

一個hani都屌打你啦

are u sure....?

Sana 好多囡架 周圍溝女
Gfriend Eunha 就係其中之一
熟就會係咁錫人

好想知佢著左成日鞋d腳趾有幾臭

其實佢地平時係咪公司關係,勁少接觸異性, 所以先sheshe味濃

咁姣梗係正啦 正到扯哂

靚就靚 但唔太獨特

Sana好煩

靚女真係大撚哂

食色性也

岩岩禁入黎，同時食緊舊浸左湯既豆卜，一咬個下彈左d湯汁落電話，咁岩張gif去到眨眼個位

咁搞笑

靚既
但冇乜個性

咩叫冇乜個性

姐係第一眼望係靚 第二眼扣一半分 係佢身上搵唔到其他形容詞 如空殻 eg可愛、性感、活潑 而三個櫻花組就有 好襟睇

可能子瑜過十年廿年 有啲經歷 多返啲內涵會成為大美人 但兒家叫普通

第一張子瑜有啲似馮盈盈

sana

同允兒個樣一樣好獨特美女，有種仙女面貌

有少少似男人

娜鏈都係

通常把聲嗲 易比人覺得姣

話周子瑜唔靚/挑剔佢樣貌嘅毒撚收皮啦

btw我想講 nayeon係我一開始覺得twice入面最正 但睇d旅遊節目 點解咁有自信唔化妝 變左冇尾娘 唔化真係j唔落

唔知同佢對望係咩感覺

影得佢白個陣 真係冇野可以彈

如果因為呢樣j唔落咁你以後都可以唔使j女基本上極大部分既女人條眉都係得幾條毛 係必須要畫眉 更什既就去值眉

其實呢個都唔係大問題, upload上youtube條友, 硬係cap佢表情最怪個刻做thumbnail 睇到我

佢唔係把聲嗲，係成個人好造作又有機心，但又扮晒傻大姐咁

你講sana定nayeon?
有冇例子

bra帶

雙下巴好大

岩岩出道影? 好細個咁

一開頭都覺得佢幾cute 依家就覺得好over
cheer up之後次次都要搵佢整埋啲killing part
好鬼造作

究竟講緊nayeon定sana
媽,好亂

我就講緊sana嘅

認真mode 做得呢行點會唔造作
鏡頭影住你 自然要入戲 做觀眾覺得係你既你
我對我偶像既"要求"好簡單, 唔好玩排斥, 唔好扮fd, 唔好過份博出位, 咁就ok

我住邊度關你班韓狗咩事
回家j你們的素化雞啦

講造作, 可能得罪某d ching,
忽然醒起apink nonono個mv
d女個個shot都單眼 真係好over

咁燥做咩

睇佢之前d post
應該精神有問題

要高貴有高貴，要可愛有可愛，要鄰家feel有鄰家feel，要靚有靚，要冷豔有冷豔，完美

咁就當我唔鍾意佢依家嘅人設
同樣走可愛路線嘅momo反而討好好多

冇太留意其他人 我淨係睇子瑜d片已經唔得閒

泡菜偶像

我都淨係睇momo同子瑜

出道前mk look幾正

依個都唔差

最近likey個妝唔掂

喂屌ching我同你睇法一樣
mk look好有台妹feel 正
likey個妝, 真係like唔落, 好黃+老老地, d人話日系妝係咁

但佢有d相好柒

邊個會冇

Sixteen個時真係唔係講笑

佢算係最少

正到已經超越人類，係第二種生物黎咁

我講緊nayeon sorry冇講清楚 sana係cute不過有時太刻意，但冇nayeon咁機心feel，睇返sixteen就會見到nayeon真係幾bitchy下

等我睇下先
sixteen只睇子瑜compilation 冇睇其他

同埋nayeon個樣都唔同左，btw子瑜真心覺得靚，而且份人好真，好鍾意呢種低調謙虛既性格

yoona先屈機, 人又nice

就係鍾意佢黑

下
唔係呀嘛
當初恰sulli

毒撚平時型唔到，咪比佢型下當可憐下佢囉

agree 之前shy shy shy好鍾意sana覺得佢好可愛同埋sayu好正
但係之後睇佢地制作月曆behind behind the scenes
工作人員讚佢可愛／靚 但係佢話自己唔係仲話番個staff好啲
自始覺得佢好假
再加上個時TT時期多賢人氣高咗好多sana就癡埋去炒cp少咗好多同子瑜互動

呢段子瑜真係完勝其他女團成員

但睇佢o個段道歉片，就會覺得佢表現得好冇尊嚴
個樣點高傲都係假

我唔信我唔信 呢個世界邊有完美女神 有冇照妖鏡睇下

我覺得都算ok 係個樣冇乜血色咁解

details？

算係咁啦，有眉有眼個樣都冇變，係化左妝sharp d咁解，冇化妝nayeon既分別先大

條眉冇左，又變左單眼皮

雙眼皮黎架麻 點睇都唔係單眼皮 filter 影到成塊面白紙咁咩7都睇唔到

正野

靚女

子瑜係正 但點解定延咁正個type 又咁特別都咁少人鍾意佢

無人鍾意短髮爽朗型

單嫁，最多係好內既內雙

呢個就真係單
師兄 單眼皮係真係完全無摺位 要分辨單雙唔係睇佢自己樣判斷架 你要比較真係單既人就分到

呢個就真係單
師兄 單眼皮係真係完全無摺位 要分辨單雙唔係睇佢自己樣判斷架 你要比較真係單既人就分到[/quote]

呢個都係單 泡菜80%以上都係單 有咩咁難分

我指呢種

係真
到衣家都記得初段佢睇子瑜個樣係真心睇唔起佢
仲有果句 "係靚ge, 但除左靚就冇其他"

鍾意呢種鼻 鈎落黎

第二張gif有少少麻生希feel

黑底
隻鮑好快啡黑

呢個都係單 泡菜80%以上都係單 有咩咁難分[/quote]
佢冇痴雙眼皮膠紙濃妝淡妝素顏咪唔會差太遠，nayeon就算淡妝都已經 好多

佢表情勁明顯透露岀佢有幾自信同幾睇唔起人，宜家又扮晒傻大姐扮晒得意咁 好撚假

yes 男女都好 個鼻鈎落黎 樣衰極有限

同埋腳粗

好想奶爆佢格甩底

好似唔太精神咁 又同其他成員冇乜膠流咁既
唔係好對路咁

行程咁密點解精神
佢不嬲唔係R fd個類人

實力唔得 即刻比落去 得個樣

整容既就算係雞？

係連登有咩唔係雞

好大條臥蠶 好無辜樣

1:16開始 呢段先經典 真係第一次睇kpop女星不斷重複又重複睇[/quote]

正 再推

正 再推[/quote]

直接睇呢段

想做隻狗

今日簽名會
呢條片個樣開心d

諗起如果比佢望一望真係隻腳都企唔穩

係 我可以睇佢啲fancam睇足一日

樓上條片, 最尾條仔望都唔望佢, 又唔high five 搞錯

Momo靚好多

造型一定係cheer up個mv
好似俾黑洞吸左入去

我覺得笑臉更charm

高貴look除左佢 twice都冇咩邊個carry到

Mina

好想食佢 之後子瑜做老婆

ching花心 我要一個就夠

好cute cute

樣扁 身型又核突

好盧婉茵

如果佢五官sharp啲會再好啲

你一係女人
一係GAY

冇其他

高過米7, 條腳有肉先靚

真係勁靚

腳係有少少粗
不過勝在夠高

認真佢唔笑好過笑
一大笑眼耳口鼻那埋一舊就無咁好睇
但我覺得佢只係鄰家女孩果種靚
得個殻 無咩靈魂咁

樣正, 身材一般, 皮膚一般

唔算。
個樣勁普通
台灣黑妹
象腿
叫佢選美，一早收得皮。胸又無。
你屌埋我個份

ok

chaeyoung好似毒撚比人恰咁

冇波

莫講話冇波, 有J我都屌

好岩中性LOOK

呢句真

只能算標準 而未到出類拔萃

子瑜係靚,但仲後生,有d baby fat,過多2,3年會更靚...
暫時認為最靚係允兒=Krystal>雪炫>子瑜>Irene(可惜唔夠高)

你睇朴敏英啦

零死角美女

子瑜ok
Mina先係世界第一

發覺彩瑛都好靚女 又有才華

長髪時還好

有冇睇我上一頁條片，比nayeon串樣衰

係正 但冇心動感覺
可能我傾向鐘意大眼妹

你唔係睇唔出成班係度玩緊佢麻 搞下笑姐

Irene有冇整過

比我會灰囉

頭髮真係唔好亂剪 尤其係個種短髮形 成舊野咁 長髮屈好多

佢真係似似地呀gem

有屎忽下巴

唔係好覺

Jisoo有冇人鍾意 把聲好過癮

ching, rose點都正d啦

Rose lisa 好似整過

Jisop個樣天然d

會唔會太靚，好似少女版肥苟

我指把聲姐
但講樣, lisa真心失望, 當初睇whistle mv, 真係j die me, 靚到癲
點知一睇綜藝, 個鼻好大, 標準東南亞人樣